所謂勇武派示威者，根本係香港警察假扮

成日聽到有人話外國勢力策劃及煽動唔識諗既後生仔去暴力示威衝擊政府，依家事實話比你地班人知，一直煽動及參與既原來係警察，即係香港政府同中共做既大龍鳳！為既係帶走香港的和平繁榮民主！
如果有人想追究邊個搞到香港呢個局面，其實一直都係香港政府同繼續盲撐既人。

721

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

spin返去政府度！！721！811！

仆街 原來係咁!!!!!!!!!!!!!!!!

推

自編自導自演，再將暴徒名義嫁禍到你地子女身上，香港既父母你地睇得過眼咩？唔企出黎對得住自己咩？